План разработки

Релизовать компонентные тесты
1. Переключение оружия (модели, анимации, разные типы переключения от типа шасси свитчера)
2. Стрельба из всех видов оружия (модели, анимация, эффекты)
3. Попадание по цели (хиттест, анимация, эффекты, логика)
4. Получение урона (хиттест, анимация, эффекты, логика)
5. Сгорание в звезде (получение урона, уничтожение)
6. Док к станции (подлет, анимация дока, логика)
7. Высадка на планету (подлет, анимация высадки, логика)
8. Логика вражеских кораблей во время боя в космосе
9. Логика союзных кораблей во время боя в космосе
10. Генерация станций (инфраструктура)
